和理非支持者應該做的事！

十二號嗰日我地係真係撼動到呢個政權
令佢地暫緩！但我地未滿足
咁我地就行動再升級

唔敢衝嘅 和理非嘅 唔該你地係後面充撐人數又好 運送物資又好
但千其唔好再用咩抗爭道德 光環去綁架我地前線嘅人
真係好動搖軍心
我因為係前線識到好多義士 每一個都係不顧性命出嚟拋頭露面 灑熱血
我哋唔介意你哋唔上前幫手沖 只要唔好割席同譴責 我地就心滿意足！

推呀

推